FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (91) 祝大家聖誕快樂 長奴長有

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

lm

想問下幾時出第二輪icon任？

Lm

1/1

留名學野

用ps apps課金點解fifa apps顯示無加過
有冇師兄試過

利申睇清睇楚係21

Ps4入一入game先

有冇人會買icon龍門？

Duplicate Oblak
做Bruno sbc

等食評

上年winter refresh 91速Ibra

上年game 尾隻ibra 先勁，我用黎當年朗咁打翼
又快又有5星技又有身位

就係咁先唔想玩，脫離現實

家陣堆meta 卡有大部分現實都係廢
咪又係咁玩

紅卡morata
車狗都可以用下

快少少都ok，9x速真係

成球咁捨得

唔想轉gnabry
Rues 升級有咩選擇
好似佢咁樣又靚仔又勁 penalty超過90好似真係搵唔到

好撚貴

有冇巴打試過比人hack acc賣走哂啲人同硬吹有冇方法搞得返

84 做邊個聯賽最平? 要80CHEM

上年reus potm 93不過今年..

暫時淨係 出過一張87
畀多張totw都冇

Freeze Joao Victor

靚仔呢個爭少少

你講嘢都幾厚度下

白銀啲任
咩三百球個堆
有無得自己用2隻手制解決

D傻鳩拎番隻聖誕卡斯米路出黎賣未

打sb最易會唔會快啲一場都30球

請問黎緊有冇咩promo 會跌市？

窮L 準備買200k 人
而家係咪時候

EA server係咪又收撚左皮

唔係 至少等下星期一

Bb zola係咪好用過mid prime
見Futbin d人瘋狂吹奏佢咁

前年winter upgrade個張potm 94

價錢已經係答案

本身用開totgs bruno
加左600k做Bruno
我之前做埋awb

81+ pack 80 player pick真係好勁
lenglet 同一隻85cb 兩隻阿古獸仲要rg 同ucl

交唔交好

交

Let’s go

留名睇3隻龍

2隻 加 LB

交咗，痾埋個平安夜屎開

直播ok?

直播夜屎

真係好抵玩

點解我中整都81

High rate 當贏

咁快屙完

隻leno 唔捨得你係都要番黎

10分鐘差唔多啦

幾怕真係3隻龍

Sommer is the key

Lopes in the wing

屌佢老母，比人hack撚左account，真係多撚謝哂Hacker,全部肥料 肥馬 包皮 VVD Varane 幫我賣走哂，再將啲coins高買哂佢啲人，最後留返萬幾蚊比我

做過咩黎

大家都開番個手機驗證啦

我唔撚知唉，一直零課金，又冇課過黑金

一直都有

用後感？
有唸過之後砌曼狗隊買Totgs Bruno
Awb唔砌 打返右閘

點樣整...

點開

好慘

又係你

係EA ACCOUNT既手機驗證 而唔係FIFA21 AC?

去origin個網login
有個security tab
用google authenticator都得
加埋電話冧把

shd be the same

原來一直整左了, 係連去EMAIL, 當有unrecogised devices 嘗試login, 就會send verification code?

係掛 我都有整依個

連唔撚到個server，機都唔撚比打on9

80+真係痴撚線

u big win

Pick Kane la

Who

Kane同Kimmich都duplicate 了
揀咗Havertz

迪高？

由佢放係度嘛

頂係喎
仲夾硬揀咗添

又多隻油雞

我都卡左好多張duplicate untrade

又想賭

我走去拎1m4去抽包 中得隻okocha 比較值錢 谷撚氣走去拎d肥做base icon 就中左

啱啱STEAM減價買左黎玩
想問新手玩咩MODE 唔識玩比人屠

我都係葡萄牙

唔想俾人屠應該去玩peaceful minecraft

Sb 先la

呢層唔知，未試過有已知嘅unauthorized login

總共做左5次base icon 4隻都入到隊 好想拎埋個800k做多次

我做左十包以上全撚部都係80 81 82呀屌

中咩icon入到隊

4隻都入到咁堅

我入到5隻

油雞，杜sir就話姐

但隻stoichkov 用落仲勁過dalglish

見stiochkov就諗起futbin個imbubblekill

做左5pack 想繼續做

好野不妨po多次

我買卡玩左廿幾萬

我都係
但中嘅肥暫時回到本有突

四十幾萬肥都黎

近5包

800k 筆直想買隻CAM

有110萬budget
後防gomez轉vardy
telles 轉 mendy

前面firmino轉bruno
totg 同 89個隻差遠唔遠
換89個隻可以換埋son
發覺呢2個禮拜佢nerf左好多

咩要求或者其他嘢

zola

有冇人買廢金玩80+

我都剩係諗到呢個答案

冰b華都幾好用

650至700一隻好貴

連續十幾包82-

銅人陣踢DR 係咪刷緊錢 今晚已經撞到2個

cali_hkg 你隻廢柴死全家

80+ is the best

80+ 抽中IF默湯
係鈍D但防守同進攻走位幾好

Freeze Navas好唔好用？

就算係金卡 b華
我都唔覺得係應該打RW
一早應該改佢個位置係CAM
根本現實都已經係打CAM

登記完準備隔日收一次notification 啦
收撚左幾年收到我煩

隻93 利雲射波掛晒網咁

又開工

用落順手 唔會中鉛毒咁就得

Zola邊隻版本？ 同埋想問下messi岩唔岩打CAM(純粹見數據靚）

80+ 要夾chem 好累

bb zola

我用左360k去做

If 美斯

跑得唔算慢 重點係真係好靚仔

都係呢個，用email收code

請問有冇人個Fifa又紫又綠
剩係係Game入面個畫面係咁。。

捱完一日了
點知聽日先係聖誕正日

有無巴打幫幫手

呢幾日用untrade做咗十幾包
中過immobile同freeze gosens

有無人覺得VVD 好似NERF咗

4141 呢個陣好唔好用

對毒撚嚟講根本咩日子都一撚樣

80+ 買卡做都抵

派彩開垃圾要搵條女出火

你後防係咪想講gomez 轉 varane

無女 唔想去建興

放ps4 coins
TG:

平手唔難
過下手癮係幾好玩

但變咗賭錢game多過足球game

每日都係受難日

UT不嬲都係用足球做包裝嘅賭博game

係
自隊

1m 有咩icon b2b中場換 拍簡迪

諗下如果有女

要諗買咩禮物
要估中想食d咩野
全日唔好講錯野激嬲人

可能都係
係屋企打個J
比較幸福簡單

我仲以為vardy CB係咪新玩法
諗緊自己係咪 脫咗節

sor呀
唔知做咩打左啲咁既野

Seedorf?

暗地有隻freeze vardy

我都諗緊 西多要買base?
見到bb咸好似幾正 但work rate差啲
Btw Prime 派路有冇諗頭

普金meta係時候要nerf啦 出左咁多新卡 我預備用rttf varane換走佢

mwwkhw

陪新手frd用廢陣玩coop 你用依隊先入得兩球仲好意思full replay

美斯

係咪有啲球場特別暗
對家用個暗波睇到我眼到盲

想問吓領隊係咪無南韓籍
我futbin search到有
但game搵唔到

14w又贏 thx ea

哇呢個真係極品
我閪極都有82

橙

有冇用41212（2）既巴打
Tactics 點set
想試下用呢個陣

想問吓打cam rg silva定基沙文好d?
另外耶蘇仔打唔打到邊

今日抽中咗呢隻，但玩開德甲用唔著

大家覺得幾時放/咩價位最啱呢？？

即放

痴撚柒線

癲

隻aouar勁唔勁 上utube睇好似唔勁咁

唉ut po開始點名

有無totg般奴或者89食評
左邊換埋totg sterling好唔好

報到

想要杜蛇

打翼我覺得250好過兒子

hi

而家蒲個頭先
嚟緊應該27號先上水

你？

兒子已經用唔到

牙朗換做dembele會唔會反智？
牙朗好似少鈍 不過場均一球半助功

icon swap 成功例子

想問點同時連2個手掣刷fdly 入球？

24號晚打DR都咁撚Lag

friendly -> couch play

40K以下冇對手啦
踢CAM/ST仲好勁

係抽base icon真係有d運 但抽其他黑到仆街

中油雞都夠哂啦

揀左couch play到揀手掣時，我用第2個手掣㩒ps logo時，佢會自動disconnect原本既手掣？

我用黎打左邊cut in或者落底
不過呢個幾禮拜隻兒子完全做唔到

係諗緊totg sterling 定 rg mane
不過我又麻麻地mane

但都係般奴最煩，89個隻就可以upgrade埋防線
但90個隻又好似好勁

定係買totg 迪布尼打b2b好呢
又慳返筆

create個新ps account

搞掂，thanks

試下sif zaha踢左翼
If son踢CAM？

都夠啦
唔通中完包屁朗又話自己冇icon運

利申冇銅卡運

做10包80+ 得1隻85.........上面D員工CLS

我14w
兩個pick都係兩隻70幾加隻81揀

法甲delort

我都係
唔鬥氣了

zaha打邊又唔夠full chem
我用黑福都夠

我唔打cam㗎，隻明奴都係b2b咁打
但真係唔夠力要換

第11包出Kante架喇
差一包

係每日都唔可以講錯嘢

直頭弱智

攞左隻87+堆85 84砌左86+，開86vardy

今年係咪冇左FUTMAS

重想點，我開sommer

放隻hummels 砌86+... 出番隻hummels 比我, 我真係DLLM 呀EA

Chris Lau

你

有新86+做？

Chris Lau好慘

唔見有sbc嘅？

可能兩點掛

換左83x25個pack

應該幾平

賣晒d黑卡 應該都仲有100k起機

如果仲係雙三星，做牛蛙好過

明奴！必做

FIRMINO

89 CM Firmino
86 Delort POTM

鬼明奴重現

firmino貴到

5格

F9 86防守cls

痴線 貴過隻icon

Delort = IF x2 , 84

fra potm 84都抵造嘅...

Base icon都冇咁貴
用英超慘過比狗屌

好撚強既BTB CM咁

CLS貴到
我做icon算

戇鳩 ea鬼婆費明奴fans黎？

咁上年鬼明奴一出都70萬起跳既

有包就唔使了

應該要1m了

今個wl 張仔搭明奴

成日拉完邊 唔知點切入禁區
差100分上d6 求助

一百萬做隻硬吹明奴麻麻地

太撚貴
60, 70萬都諗下丫

睇你用咩人
felix就牛尾又拖舟轉身咁舞入去

上年TRADE點同

勁還勁使唔使叫價1m呀EA

攻擊球員全部set 潛入後方

呢個價嘅明奴，做potm 般費好過

你當佢好似BRUNO POTM果種卡咁啦
勁一定勁 不過1M造價睇你接唔接受到

無5星 sm
同埋未熟用sm
最多都係 刷下花

打緊cyberpunk無上水

好 試下

係好撚強
但亦都好撚貴

Fake shot入去啦

番黎

多untrade肥 要人清哂

1M 78pace
難搞喎

80 pace 都冇索價1M
有撚病

聽日先打WL
打咗少少dr都夠r1嘅

好靚仔

CM洗撚80pace咩
打攻嗰隻走位靚好過

鬼明奴再現

Agger

你都戇鳩

做完仲要唔吹得
我買totg bruno算啦on9

仲要頓左

成個freeze一個sbc都冇做
準備all in明奴
icon級能力(價錢都係)
巴西
英超
5*sm
利物浦

我唔係打跑狗打法可能唔同嘅

上年隻高華錫免費 咪一樣可以打b2b...

40-50萬先係合理價錢

如果打cdm勁過bruno

Dribble 低左影響sm

其實睇落能力同kdb bruno 差唔多姐 點解值咁貴

咁鬼明奴勁d

我會用佢黎打防中 kdb bruno係box to box

關打法咩事
呢隻game cm/cdm就係要快
淨係講防守夠快已經好用好多

做張loan 打friendly 過下手癮算啦
咁貴除左利迷邊個做

食左shadow
上到95def

明奴嘅模板zidane都講緊兩球野 有愛一定做全能中場

90萬我寧願買隻TRADE RTTF里山

under 80唔算慢啦
定係6x? 係我收返 我未入驚睇

79 加速 78衝刺

唔同league wo

唔使講 再講啲人會話買隻icon trade得又任連唔好？

但食埋shadow都幾撚癲其實

bb ronaldinho真係雞肋
除左打cam之外 雙st都好難用

係咪利同曼嘅錢特別易搵
兩隻sbc 都咁撚貴

其實有肥咪做，大把人講到幾十萬肥 頂住哂，補錢都係補40萬 有隻全能中場係抵，仲要5sm 今集meta

2/3隻古

95 def
細stat all 9字

真呀 根本啲futbin負評啲人就係嫌貴唔做 最好幾十k就有張meta全能卡 到個個用就話boring 隊隊一樣

窮撚嘅我都係用返kante算

聽日Xmas正日會出乜
係咪意甲定西甲

太貴，最慘唔trade得
打防中我用返kante算

兩次一齊出應該超惡個中場

有無人有用seedorf baby? 打b2b掂唔掂? 搭BLANC BABY

掂

呢隻market有得賣一定貴過普巴，100萬起碼，佢模組只可以打全能cm/cdm，呢家boost左咁多def，就算明奴if 10次個def都唔會咁高

Firmino end game？

futbin d窮撚乜都overprice 負評 煩撚到

其實如果D5/6仲有招好易入禁區

當你爆落底線，一般防守都會係底線前7-8碼停一停防你cap後，你直沖，貼近底線停再用L1攝入去，攝到就win

今集黎講隨時1.5m 數值仲勁過rb pogba 同bb zidane同lv 差mid gullit少少 好彩佢係sbc出 等我呢啲得untrade肥但係冇錢嘅人有得用

Firmino
一見到個pace就知唔駛做

有愛咪做
Awb Bruno依兩隻Overprice都做左

熱迷

頂+扭+傳超特強化版kante咁
但真係無錢做，用返kante+if里山+aouar算

但Kante 又係煩膠

1/4都冇啦
仲2/3....

If theo勁過mendy好撚多

上次就係Firmino絕殺...

DELORT 連ATAL 同MOLLET

griezmann都係咁用
怕what?

諗起wl會對到neymar +包皮再加呢兩隻中場絞肉機，就有少少眼濕濕

做黎QS

點掂法巴打

睇stat係
今日紅卡86+中左佢
未得閒試

睇黎要做既話 用晒8張icon swap 抽83+ 同85

Mid blanc定rttf varane

速度難少少

上集鬼明奴10月尾出 80 pace
toty dejong 1月頭出 87 pace
toty kante 1月頭出 91 pace

今集freeze 12月尾出 78 pace

講完

大佬 你講果兩隻200-300萬....

今年有冇FUTMAS
冇就做個86+ 算唔留D 肥

大佬 sanches llorente 都84-86 pace

加1 擺隻巴斯基斯做膽 出返一樣
擺明伏黎 邊有咁多人做完會啱啱好出返同一隻

sanches 82已經83，84成85 pace

隻嘢慢就係慢，仲拗乜春

請問點解啲人話隻bb seedorf會好過mid？

上星期六日用kdb cam打SB解到喎

bb blanc 根本bug黎 又大隻又靈活...

你覺得仲會有咩

大隻 唔鈍 快 好撞 腳長

1M多d有交易

好似起碼要入3粒先計

mendy個價咩事
尋晚8點同依家比跌左成萬

8xxk都狗衝，你地有冇咁撚多肥

21係第一集fifa

不過EA濕鳩唔係第一日嘅野 同埋唔太meta 多元化啲喎
一陣又話次次都係華拉尼同mendy咁

Mid blanc打cb掂唔掂

83x25

88 Kroos , 2張86 , Haveltz , Gnabry

ok

做 個一球比得起

實夠嘅，貼少少
我啱啱拎埋啲sbc 球員去試砌都夠做最尾果格

好想做base icon sbc

買返隻dx19+bat mobile 仲好

mid勁d喎

係咪跟先？
聖誕節快樂

唉屌應節做5包80+出得1張Hummels
黑撚到

收到ea既聖誕禮物了

換唔換埋85x5好？

梗係做
好運嘅 屁馬包皮一次過出

好好地一個Futmas搞撚到pat屎咁
EA

整咗隻Adama 應節算
鬼明唔想做

真

已經轉咗玩意法有冇巴打一樣

Kante
Modric , Hummels , UCL De Ligt
重複Kroos

尼馬定freeze dembele
求解答，想換

Freeze dembele麻麻

尼馬都係勁一班？

今日嘅第幾包

勁好多 但係悶架喇

Mmc頂唔頂到neymar

今日做左十幾包

mmc好過dembele 但neymar好難取代 又平過佢地

屈

Kante食shadow/engine ??

Overpriced la firmino
800k 買90bruno 好過

用左屁馬仲輸得多左
唔太識用求教學

你擺咩位？

睇你打咩陣/搭邊個 純防一定係shadow架喇
但你想做多少少波既 engine都ok

442 CM位

前面4隻POTM SON Rg Salah BB Best同屁
打4231 而家擺LCAM 擺過ST同CAM 比人一撞就甩

屁st best cam 好fit啵

搭邊隻？

CM RG Bruno

咁我會shadow

83 x25之後
補左6k做Aouar
但冇左隻Marquinhos

呢隻icon會唔會好過depay？

Ching你個陣係點

打咗dr 3場 個server係咪有事 ?跳格咁喎 以為玩緊啲64bit game

打CM
IF Valverde/IF Llorente邊隻好D?

屁打st同cam係最佳位置

今集cdm 位 bb blanc 定 bb vieira 強d

整隻Delort先 好多廢if 同埋幾萬拎黎做任

轉左41212之後未贏過 都係賣隊轉433算
Figo 好好用

top 定mid figo我都想換佢

隻lb adama會唔會太嘔心

撞開晒我d人

Prime for sure
Att rate high
Mid戈隻mm後

巴打幾錢入貨?之前1。6m跌到1。5m 係未prime icon應該唔會跌到pk?

我1.48入
因為今集右翼太小 我覺得唔會跌到pk
但往年隻野其實1.2-3m 價only

thz 巴打

Lb 放cb位其實會唔會冇真係cb咁好

例如walker adama

我見d人會擺cb

其實fix咗 freeze 唔計rare player 個bug 未

希望10M coins 入到哂 TOTY朗 ＋ TOTY VVD 如果出哂佢地兩隻
EA逼到大部份玩家都要拎4隻閘 入場

95力量喎 你想點？

server係咪死左？
係咁unable to connect

明奴我應該會整
補500k左右

見到個價位反而想整般奴

我都想整頂if里山個位

10m應該唔夠

棄GAME唔玩，祝大家聖誕快樂
PS4 賣Coin 5.5蚊/10k 包卡包稅
有240萬

繼續做80+
上咗癮

我都會整 上年隻鬼明太好用
本身預600-700k 點知要成850

8chem b2b夠唔夠用

屌等咗咁耐出隻firmino
咁撚貴點做呀
EA根本都唔會俾機會啲零貨玩家

freeze adama cb 食咩chem?

望住88果格都有d肉赤

屌 第一年futmas 一隻abc都冇做你老味... 我西甲撚 我真係諗唔到做邊隻

Adama
Toty Ramos連佢

祝大家聖誕快樂 pack luck長開長有

未撚中過好野 好唔忿氣

奴obj唔使錢，正

打個friendly 入第一粒都要跳哂舞
cls

本身打哂win 掛埋德人入波就得
都要認真打反cup攬炒

中左d肥料俾我做86+
再中埋尼馬

普包係咪勁過黑福？

全部硬吹做唔做delort頂mollet好
雙3星會唔會好廢

幾隻icon sbc仲有兩日完
下期可唔可以出隻好用cb

我都零課，係諗緊做唔做

同求

EA 一定冇咁好死

我都零貨 但有愛應該做

兩日後出新奴obj
但d 任應該唔會變

中左baby細哨 真係少少雞肋
打st又唔掂 只可以打cam
但打開雙st
冇cam

補15萬做左明奴

你有freeze mane stronglink

真係唔知 都未有張卡係手
但上年隻鬼明真係用過最好用嘅cm

係 仲有rg salah 基本上點都應該做
但冇左Bruno 隻黑福唔知點連
塞唔到張rttf alaba 入去

乜陣

我都中左RG mane
都掙扎緊做唔做

好用就一定好用
但untrade 同貴
利迷就唔做諗 肯定non icon 最top cm 水平

等你review

我有十幾萬duplicate 肥卡住左
想清左佢

做啦，我都做左

咩料？ 一訓醒比人賣左半隊？
有冇人比人hack左？

好似前幾頁都有巴打話俾人hack咗
垃圾EA又想點

想問吓打翼用普金rodrigo定jesus好d?
另外cam用10 chem rb大衛施華定7chem 屌老虎好

又一個？

即刻check 下自己 有冇雙重認證

咁驚...

有呀....上次個code封email仲喺度

可以點做

得番7皮
咁d錢

又係過咗俾某hacker嘅account

可唔可以係post頭提醒各位記得set email verify

send email比ea試試
一係直接棄驚唔理

un 吹黨成最終贏家
被人hack左？sor我全部un 吹

你有兩隻五星，我假設你會玩sm
雙3好大機會唔慣
但佢咁平，多廢料可以玩下

照qs

咁做多d sbc了

般奴打唔打到cam
想整冰明奴 扔般奴去cam
Ps91般黎

算係咁啦 唔係低價幫你放

我全untrade 但有d cash 係度
最多冇哂d cash 不過佢唔qs 我d 人都仲玩到

點set雙重認證

佢幾多價放 我都係冇左舊錢
如果上面賣哂起碼300k
我得70k

見佢張卡面咁型平平哋做嚟玩下
後備席成堆呢啲sbc 卡
就係呢啲sbc搞到永遠都儲唔到錢

去origin set

係check吓most recent 有啲咩新買入球員

買左呢隻垃圾

痴撚線 咁多巴打俾人hack 真正垃圾game

有得汁返5隻

號外: 尋晚有個新客, 幫襯完我後, 今早通知我acc 俾人hack左, 無曬d卡, 首先, 所有幫襯過我既巴打, 請立即記住改password , 同開雙重認證!!! 由於第1次發生該事件, 我只能退返尋晚d錢這位巴打,所以我今日無錢食飯, 都好多謝佢信我無偷佢, 但由於佢沒有改pw同開雙重認證, 我宣佈以後客人請先開雙重認證 和 扑野後改password!

最慘係我冇買coins

俾人hack果d全部都係買過coins?

登入
account setting
安全

今朝變成咁 垃圾EA屌你老母

那你一定是沒有開雙重認證

我補充少少:
係入以下條link set:

Ban 埋market?

崩曬5角

永久禁止
Hacker過得好狼

佢地係短時間內暴力過coins.

冇QS d untrade 算係咁

同ea report 啦，死仆街

我9點起身左一次 relist item
岩岩11點再起身 就比人賣野啲野

唔做住 開多個星期reward 先
除左atal 明明今年都冇做過player sbc 但都唔多untrade 肥

有無巴打教多次點樣掛sb？

打D5 DR
70分鐘人地-6入左球就瘋狂傳龍 有冇咁toxic

想問下西甲右閘係咪仲係得jesus navas?

上面位ching本身課左幾多
果幾隻icon加埋都6球野

不過我覺得有得拗
佢check 一 check ip
做野果條友未必係香港
咁佢可能至少信你被 hack 唔係過coin

好彩一早set左

新果張Moreno

5萬3coins唔算貴

咁一開波d coins點黎會唔會check埋
即係你買過coins俾人hack，報唔報俾EA結局都係一樣

咁驚無啦啦比人hack

我都整咗係send email

我check返個客record.
係有個美國ip 登入.

開左>10包80+，終於中一張Kante
今次仲唔到我聖誕快樂?

我都中左mane

EA 知我唔夠肥做明奴 81+ double upgrade

Bruno 本身就係Cam

已置頂 未set快d set

Bruno 打cm 好啲 打cam 略嫌唔夠靈活同浪費左啲work rate

Kante + freeze 明奴+ 90 or above Bruno

明奴+張伯倫雙防中會唔會太sexy

Send去Gmail
我本身有SMS 驗證
咁就三重

比人hack個啲 課過黑金？

尋日MM中咗張RG Bruno，見出咗firminho啲肥火箭咁升即刻放

準備咁

咁樣可能打4141 仲好
Bruno firmino 兩隻cm 走上走落

課過FIFA point
冇買過黑金呀屌

Untrade有呢堆卡，有冇人教我應該點砌?
打極都唔順，卡係1700-1800分好耐

黑金正仆街來
最撚憎

點解要咁做

屌 開左兩場 DR 一場入到去就黑mon 一場完場就卡畫面 之後兩場當我輸

前面仲可以夾尼包文福

我堆untrade同你好似
最尾咁砌

mid哥狗好唔好用

咁狼死..即刻搞搞驗證碼先

賣b
賣b華 整鬼明奴了

間唔中轉下pw
登入完記得logout

換返d勁cb
之後就係練技術

想買今期rttf應該幾時入手好

之前想買黑金 但驚比ea ban 但又驚比hacker
點知唔買都會比hacker hack
早知買啦屌 唔洗直接比錢ea 買points

真曼買嚟擺

琴日買左
後備出過幾場

Adama個習慣有啲奇怪，佢打幾邊都好都會自己收中間
加上佢模組超好撞又靈活，所以放cb最好

之前有冇開雙重認證？

佢會加入我嘅77 squad

SET完全防守陣式
ADAMA 都係壓到勁前標波，係咪正常?
已經SET到深度得2格

600k b2b 有咩選擇
代Pogba英超陣

89般

Rttf 老母？

呢隻真係勁

食咩chem好

1個post都3個巴打被hack

整咁多sbc 不如儲錢買屁包朗是但一隻好d

窮到冇人hack

試下先

硬吹黨又然

chris lau 巴打 連硬吹都比人qs埋 慘到

有2m係手等Toty panic sell買包屁 or 牙朗
SBC全部用肥砌，其餘抽番黎，1蚊都冇用過

Chris lau 真係最慘

直頭似江湖仇殺
唔係一般打家劫寨

第1部份:如何設定雙重性愛認證?
1) 上
2) login 左之後, 跟住你click 安全 / security

3)你見到login vert 度, 係可以 "turn on"

4)跟住會有聖誕老人問你: 你想做那支人/ 英國人/台灣人/

sorry post錯圖

5)我本人就用開app auth, 有巴打話sms 都ok, 其實應該都安全.
(點SET個D唔教啦, 好易)
6) 如果SET完, 你會見到你有BNO

第2部份:點分自己有冇開雙重性愛認證?
如果見到只有email 認證 = 即係單程證 , 你同支那人一樣,沒有一個是無辜的

如果你見到除左email 除, 有app auth or sms 可以選.
恭喜你, 你已經拎左BNO

第3部份: 咩撚野原理來?
總之, 我知道其實如果你沒有開性愛雙重認證, 只係得EMAIL
其實係有方法 "唔駛收CODE" 既情況下, 直接login 你acc.

宣佈以後買coins既巴打, 唔該記得開雙重+ 改pw
我估唔撚到我第1滴血, 唔係俾ea ban
係賠錢俾 一位沒有雙重性愛+ 完事唔食事後丸既絲打
我一陣落街入錢, 妙妙沒有聖誕禮物了.

冇錢做費明奴
真利仲要最鐘意就係佢

Between 做唔做牛蛙頂RG 賓爺好

Potm Delort補左4.8K就做到

慘 又有巴打比人hack

開左，用email收
但睇唔明你啲用字

拎黎連mollet 同 atal

Untrade都仲可以recover gei
假如玩野 d quota 都玩埋
睇住自己隻貴價untrade慢慢消失

Shadow

我就係用牛蛙換椰撻

做啦 firmino 點出if 都唔會夠呢隻好用

特別卡 好似救唔番
lui gor qs左隻potm felix 救唔番

雖然係做好事 但次次佢打啲野我都覺得好老尷

recover都有qouta，QS得多都係死

on9 當有趣

唔錯

牛蛙打乜位好，我用佢打4222 其中一個Cam，走位麻麻地，反而lucas走位勁靚

我打前

做緊，要貼60幾萬
上年買都係60幾升到百幾萬

我紅卡中咗
難得中82都開心

用email收code唔係即係等於開咗雙重認證咩

俾我揀我寧願850k打包rttf老母 + Kante，隻老母仲有得升

我fifa 15定16都比人hack過，果時唔識襟左送pack link

如果我既on9, 係可以幫到更多既巴打.
那是沒所謂啊.
只怕有更多既on9 出事

包屁換朗卡卡會否不智

隻明奴睇防守stat其實唔差

打左右廢一半，佢擺中間先勁

唔係話你做既野on9
係用字on9當有趣姐
知你有心既

唸住明奴b2b，張stayback

做乜咁唔小心

英超有無邊隻cam 好用 st用緊7cam rg son
Cam用緊kdb 但好似有d慢

Fz BWA

cam果張bcwa

補充多句

如果咁堅持單重認證既巴打.
唔該pw 改得 複雜d

中招既巴打, 你們也諗下你地pw 會不會過份簡單?
e.g 有"12345" 這些連續數字?

話說 明奴係咪連loan 都冇咁孤9寒？

呀 柒左 見到了

有呀，搵清楚啦

兩隻都應該b2b 不如買埋狗也不屌 打4141

唔好嘥錢做呢啲
一個月後大把中場中

雙重係要email + sms/app auth ??

好想開包

隻if Delaney得182cm但係用落都幾大份頂得贏C朗

最中意用sbc人

email 係本身有.
你可以 sms or auth

好似你買個飯, 可以加小食, 可以加野飲.

一般人會加野飲. 但你可以兩樣加曬, 會飽d.

我個人認為1個飯加多杯可樂就夠.
原理我上面講左點解.

下個月應該儲到5~60個pack, 一炮過開晒佢

神卡嚟

上集1月6已經 toty inpack

全部rg 南美傻閪等緊你

我問左10個客.
有7個都以為係

所以都激撚死.

就算全部肥我都開心, 家陣連80+ 都做唔到

唔知聽日會唔會出野呢

即係我一直都係得單重(email收code)

估唔到巴打你會覺得佢唔值, 個個都話佢貴, 但張卡好勁, 英超,巴西,利, 如果可以加到佢80速, 全stat 80+, 應該無咁多人話佢貴

我會直接等toty in pack 後買張1mil 中場
唔會砌佢, 到時已經大把神獸

算中肯

張卡勁唔勁 一定唔差 但貴就一定 而家已經12月尾

就係近toty, 到時大把upgrade sbc, 依家都有81double+ 80+ pick, 呢期sbc 一定會overprice, 舊年bcwa, 前年電欺, 全部都好貴

雙3星點用

買卡玩80+玩左幾十萬

成十幾張untrade 肥duplicate左

同妙妙做雖然好快好安全 不過都係兩套穩陣

所以我之前一直屌鳩ea 今年無晒d 抵做sbc, 但諗諗下, 今年咁多return 都係硬吹pack, 根本ea 就逼人做sbc

無限step over

80+ 中晒d入到隊既勁卡抵到暈

咁既pack weight
唔係呢期有player pick，你開幾多包垃圾pack先砌到一隊86既sbc

我同一個位置打st上一隻係包皮

同妙妙做雖然好快好安全.......

好淫, 語帶兩關
..........會唔會太顛?

我都係 馬上加返先
不過窮撚ac 都無人搞

我得rg Bruno mane

Ben yea:

巴打用google auth / Sms ??

sms 好似方便啲

後悔冇做馬昆，點唸到80+會中屁

入到隊得Kante
但之前中So9 Oblak Di Maria外加一大堆85 86
幫我免費砌晒Felix Adama Aouar

買隻包皮link law

哪有錢

隻capa好正
存在感好強

+1，做super sub算

有冇人係平時唔換人，對面pause先醒起有得換人

你地講極都唔明個原理><...
是但一樣都ok

因為只得email一樣.
係有個"方法",唔駛收code都login到

但如果多於一隻認證方法.
就不能用個個"方法"了

大鑊 原來奴icon要用第一手

shot power 99
weak foot大大力車埋去就入

搞店

另再補充:

打手17號提供的意見.

唔好上一些假既ea server網,佢地會昆你login, 就拎到你pw

大家記住ea 官方認可既link:
只有 sony打機個個打機channel
同肥doi任你試既channel .
同基佬之鬼個個

3個only.

有無人用過mid哥狗

13610頂到d4 rank1?

咁快打哂

+1完美頂賓爺

暫時入咗兩球都係左腳
硬band完全冇問題
Curve得47所以一定唔可以健康射
係得sm有少少唔慣
當佢傳統9號仔完全冇問題

其實咩叫抵做既sbc

最好1萬比隻大哨你

又唔使咁極端既

打左幾場唔錯，之前用de jong

其實所謂抵做都係預計market price 減十萬左右
有回pack又減返少少

今年德甲隻victor 咁撚勁 十皮
d人又話貴又盛
明明德甲少st 又五腳

根本今年易賺錢
d人一早尼包朗 中型班抵做既都無人睇得上眼
咪話今年出既人唔夠futms好
果陣kdb都30-40 但勁1-2 點only

同妙妙做愛保證無性病 係真嘅

打咗14場姐

明奴係咪最後一隻FREEZE SBC球員?
今晚冇架啦?

但我保證唔到d客買完球拍落樓時, 俾個南亞佬拉左去強姦............

買黎玩下先

歡迎加入迷80+黨

有，好用
性價比高

但妙妙手勢好 南亞佬都做唔到

咁先岩岩88

Adama 馬昆 牛蛙 依啲未抵做
唔係推到極端就啱㗎

勁？

馬昆唔得架wo
同埋都要十五萬啦

諗緊要唔要牛蛙 好似打前鋒唔勁咁

Lihkdyingcity係巴打？

打唔到前

做啦

你唔用GK肥好蝕

15萬比隻古烈治你好冇

利申：用緊 好滿意 覺得抵

中型班咪ok
應該咁講
top tier 其實呢個價合理架wo

窮唔係sbc問題
係你問題

講緊邊隻top tier呀

窮同抵做 識分未呀

聖誕節節目就係留喺屋企掛西甲入波任

呢隻明奴都唔係top tier b2b?

4腳5星sm

里山84 都90啦

係呢隻un吹姐

對得起個價錢

掛剩兩場頭先又撞到d傻鳩我自隊兩球之後認真防守，即刻坐直個人換返三隻主力出黎cup佢

唔係wor，我入場同fz米路調位好勁呀

好痴線，開4包中2隻

送左兩隻duplicate 86肥落去86+，出左隻89卡斯美路比我，算唔算win

覆你咁耐 你幾時提過明奴
以為你講緊一般既sbc

另外 明奴現階段係算top
但兩星期後出toty 打後全部卡都80pace 起跳
好少少都85pace
你目光短啲淨係睇一個月未top囉

買左隻if son 試下先 做完sbc有時300k淨
原來做落好多肥料

另外 同里山比都on9
一隻識升 有賭博成份
一隻硬吹

明奴我覺得唔係好底 但係勁既球員

隻Aouar打翼定係cam??

cam 最佳位置

我都有

食hunter?

硬吹隊真係好撚難用
對住啲包屁朗puskas班中堅變晒弱智
一冇咗華拉尼文迪失波即刻double

求1m左右 meta陣 主玩英超

祝各位巴聖誕快樂

用硬吹隊先練到技術

發生咩事?

條防線廢咗成倍
前面入幾多都追唔番
功課防線真係屈到仆街

唔洗錢整左隻Aouar
睇下取唔取代到隻if 般費先

入場8ms，跟住落到場出skill move有delay

即係邊隻

我係 今個wl試清楚先

Freeze Bernardo silva

freeze b silva

If gomez升到傻咗上個禮拜480k入今個禮拜530k

平賣coins

我仲做緊
停唔到手

我諗住用佢7 chem打LAM,佢爆唔爆得?

唔爆得 岩岩試左 b2b cut passing 都做到
幾勁

我咁樣 and 433 打cm

Mane Chem 10 定rashford Chem 7?
邊隊好d?
啱啱抽到rttf wijnaldum🙏

痴撚線EA
對面位清好好人讓路比我入返一球
最後迫和佢有啲唔好意思添

pm 人地講聲多謝ok 啦

上年futmas都係個個媽媽聲
抵做嘅都唔多

找數假漢子

加上買2手電腦俾人呃，整左2730蚊

今晚食公仔面

最尾個個正

Search唔到佢 想講聲多謝都唔得

我仲掙扎緊做唔做adama
用緊Mendy
唯一係佢要7 chem入場打cb

牛蛙都係尾2嗰格咩玩法

張雲比沙卡無乜見人用，係咪個個做完擺埋左一邊

想要coins ，幫下你唔駛食公仔麵🍜

你講個4隻base icon?

全部un吹 繼時有sbc

我早兩日quick sale咗隻硬吹達屎搵唔返
去個quick sale recovery 日日都係得我今日quick sale咗嘅同一隻

用緊牙朗同felix，諗緊賣唔賣牙朗砌gnabry同轉利雲st

如果後面果隻兩有愛咪換
無愛既話阿朗felix真係carry到成隊波唔值得換

岩岩對左隊paytoein 隊
freeze capa adama 都好撚勁
再加full press 癲撚到

pay to win*

牙朗用到end game唔好

用電腦web app？開到入去等15分鐘先search日子試下

我都係7 chem打cb
Mendy lb

做 好勁

手機

咁一陣返去開電腦試試先

pay to win 仲會唔會用奴返黎既capa 而唔係kante 里山 古偉呢d

有人話手機用web app都得
重點係web app

Caps adama都叫pay to win

比人hack果個
又mid施丹又prime大簡

個win係咪11win

試試先
宜家仲用緊RG Gomez

要拎返啲肥

黑金即係淘撚寶嗰啲？
同你嗰啲有咩唔同？
想課coin,想知多啲

可能轉左用adama7chem

利雲+牙朗why not both？連埋gnabry爽用中

用返手機web攪掂
唔該晒

pay to win 幾時變咗係一個standard

On9個表亂撚咁排

咁其他係咪全icon先
我零課唔係特別好彩而家都砌到包屁朗啦

見親人用adama 7 chem 個禁區會超多空位俾我射

今晚係咪無SBC人出了？

除咗adama貴咗少少，其他閘位都實用抵做
Bailey 牛娃都抵玩

不過廢奴就睇身家睇rb pogba個價，放落market應該過1.2m，不過800k做隻untrade，遲啲轉陣用唔著又肉痛

73reaction 80 def根本打唔到中堅
陣地戰實比人扭臭

所以一定要玩逼搶
一俾人控到波打陣地, adama 既弱點出晒黎

Email / auth / SMS
唔係只可以三選一咩？

有冇人用過mid 謝拉特 b2b勁嗎

一隻十幾萬嘅sbc人
開game就玩嘅無課都整到十隻啦
咁都pay to win

我用佢加vvd好勁wor

係掛，總之是但加小食或可樂就夠了
你用兩個安全套，同三個安全套一樣

放ps4 coins 有3m
TG:

利申：本身set左email收code

3選1
冇得email + auth

回傳俾個龍再傳去側邊 之後唔好㩒其他掣

襟乜先可輕傳到側邊，我下下都傳返比後衛

奴隻85都paytowin

有無巴打用過mid keane, 如果用佢打單防佢d傳波準唔準？

我琴日都咪比人hack ，係咁買左幾隻呢隻撚屌，跟住深夜比EA Ban撚左transfer market

一樣價錢買mid blanc定係rttf varane打中堅隔離係rttf alaba

咩事

想問下e隻野入唔入得過？ 得200k 有冇其他更好選擇?

龍依啲連到chem都夠
真係想要oblak嘅話買普金個張就得

龍門是撚但啦
都係演員黎

龍門唔洗買咁貴啦，script決定救唔救到

Pope屌打

之前用ter stegen 廢到燥左

有錢都留嚟up前場啦，每隻fifa gk都好紙板

刷77 Friendly就知
求其用75gk都夠照

今集除左Neuer同Pope其他都係垃圾

前場都up哂 之前用隻if ederson 都幾好 但e家轉左人連唔到chem

呢隻、紐亞、達屎都用過
個人感覺，唔計中鉛，撲波Oblak靈活啲，紐亞企位同下三路勁，達屎就得個企字

200k係有多餘錢先玩下，睇Ching你咩後防啦，可能up其他位仲好

唔係架 樓上幾位 我對雲達沙真係笠水 起腳信心已經減半

用緊咩人呀？

屌你老母今集Alison 廢撚到傻
同空龍冇分別

Varane 同 cannavaro

你畀20萬買個龍都唔會幫到你贏多咗

甩手王

唔知點解我D Carlos+ militao + Neto仲失得少波過 D Carlos+ RG Gomez + Alison

咁我拎黎整隻adama 換走隻文迪 咁算唔算up grade左

courtois 幾好用

有無人試過我transfer target買爆左50隻
開PS4 放佢入unassigned item
再買50 隻 再放入 unassigned item
佢呢度都係show 50 隻嘅
照計應該有100 隻？ 個啲係咪之後會出番黎？

算但係連唔連到chem先

之後賣人會出返嚟

83+ icon swap多謝EA

打緊wl 6g5w
Rank152
唔打住 一陣俾人打到變屎餅

我都諗緊做唔做呢個好

連到 都係full chem

正到

我之前做左 最高個隻好似1隻87 4隻85 之後個d都係83

岩岩賣阿朗轉用包皮
感覺仲勁過阿朗

最高busquest

25 張83 中

Wah diu

利雲

今期Romania 果隻
Upgrade出夠2次俾我

俾個account黎 入去幫你睇下

我手機apps又無事

依2隻一定係BB

咁神？ 有隻if neuer 係倉底

用來夾chem only 因為VVD

仲有DEm

時間就是金錢呀
奴12場慘過課金

有登入驗證算唔算set咗

比比鳥同打老虎要奴15場奴完比比烏已經唔想再打Bolasie

who?

佢有個招牌跪地，有時會救到下地波
上中路波唔移龍個個都差唔多

第三次挑戰Base icon pack

本身想買隻普金Mane 算（驚跌市傷心）
宜家可以用黎7/8 chem LM
宜家全隊得返一隻係吹得

EA我屌你個閪

我好正喎 成日差走啲波 腳又有時star save擋到

QS無煩惱快

咁撚慘? qs囉

肥料換到adam 好爽

係咪都係一起腳入

係咪我miss咗啲咩？
今個星期打乜都好對面啲人好積極咁tackle但係又唔食氣
反而啲手動press唔work

Marq adama aouar 3隻我都是用80+肥做，無買過卡

adama打cb真係一流，WL 一場幾次後追救全家

原來有20萬untrade 肥

咁咪要一開波㩒start換人

我5212， mendy Lb adama cb

玩緊英超普金隊諗緊要唔要拎埋意/法/西啲肥做埋明奴

隻紅kimpembe真係好慢
用慣varane而家成日俾人爆過追唔番
打左幾場頂佢唔順換隻7chem walker算

廢物利用why not
之前都攞咗隻son去做felix

kick off goal真係好撚on9 食閪屎啦

做80+做到中包皮囉

即刻試一場先
ramos打cb好慢

我打wl都見好多人換左鬼明奴

有冇人整左明奴 ？

用嚟打咗三場wl 好勁

留咗三十個pack等toty俾你班EA員工搞到好想即刻開晒

我明奴打手 英超隊一定建議你做

直接7chem擺中堅

In game陣，宜家黑福好似無之前咁勁，轉下面會唔會好啲？

唐氏好吸引 up唔upgrade好

走精巴打好耐無見

請教下各位
覺得最弱係邊一度

JOTA/咸爺

有無人整左禾堡前鋒 5星腳好似幾抵屌

覺得唔夠快 定唔夠防？

Mm

jota 打翼唔夠快 打st就ok ge
咸爺用bb icon 先打到cm 呢隻皇版點睇都打唔到

見到大家抽到好野 開開心心過聖誕
我就比人hack冇左半隊人

屁同depay邊隻打st同邊隻打cam好？

今日有運仔 岩岩中左歐霸Insigne 同埋salah

EA叫你唔好浪費時間

Setting熄左傳球輔助

4格做晒？

mm一定要做曬4格先抵

專心過聖誕

認真點解可以成日中好野...

對唔住頭先語氣重左少少
Freeze麥明斯真係好勁

80+瘋狂中重複 dllm

Cls 你d運

其實係咪真係正正經經買隻里山好過做費明奴

我儲左好多包 好想開

CONTENT!!!!!

打埋3場WL有24個球員一次過

痴撚線我ultimate pack講緊1張walkout都冇 啲人就12/3都中過m嘅野 下年真係開個新ac打算

開live

連我啲untrade 紅卡if 卡都 quick sell埋係咩心態

請問尼馬點解咁平今集冇料到？
拎黎打前係咪牙朗勁好多？

比人hack 紅卡都qs係咪比frd搞

多Lm勁人瓜

理想

現實

所有紅卡 if 黑冇哂
未assign有 50張 ake awb 個啲全部冇哂
好彩既係 條友冇開我啲pack

QS仲有得救，祭落SBC先係世紀大絕

點救

quick sell recovery
但救得4張

上官方個chat

Party bag

逼你棄game就係ea送比你最大既聖誕禮物

有冇巴打pc 用x box series x 手制
入game 一直向下 玩都玩唔到

又要同你say goodbye喇

我有課金比ea架屌

Salah 3星wf得?佢打右翼,但左腳,應該成日要用右腳射波架,驚射曬出界,諗緊買佢定totgs sterling 7 chem打LAM

等我冷靜下先

食hunter都唔夠快?爆曬stat

得返3張if
紅卡搵唔到

Cls

猜個波上前場先，之後係中圈大大力一腳回返俾個龍，然後輕輕傳側邊

2個人玩同1隊真係好on9

on9我連下面幅圖嗰啲都未中過

我硬吹先用咋
本身係用rb sancho
轉左salah係差左

你漏左one to watch, 大把卡你唔會想要

你一打二？

剩返10 分鐘 領先一球好大壓力
幾次都比人最後5 分鐘連入
連續兩場都交失波

次次係中後場猜波都出事
好大陰影

我覺得里山入到隊，自己cash 多嘅話就係
始終可以賣返出去換隊
硬吹肥多就另計

連輸5場 聽日先再打

世三福zola felix點排好
打4231

究竟條友有幾無聊爆人ac黎qs所有野

而唔係針對e

係咪睇得replay多cl左s

DKLM

冇張過到100k

德甲CB買RTTF Alaba定RTTF Klostermann好？

包咁多promo搏晤過

睇定d 先俾冇事嘅，盡量俾safe pass
對面逼得勁就暫停抖一抖，飲啖水換下人

81-87 都有好野

我買過個有線xbox型手掣
都係用返ps4啱自己多d
你可以試下喺windows calibrate一下

最後發現都唔夠肥做明奴(平時拎開$) 去咗做欖球佬
之後pack翻隻kdb又可以賺翻少少

你開嘅85 就係福，我開嘅85就係parejo

終於見到真朗 咁都贏到4:2 sub仲要尼緊包細哨古

阿拉巴慢7點pace

屌你EA又出右閘俾我

未來熱都係課金抽包姐 有錢係大晒
我唔會中你伏

Alaba而家幾平，但佢之後應該起碼可以升到90，但做CB嫌佢矮

呢張我season拎包抽中

頂，本身果隻已經un吹

佢聖誕開OT

今晚會唔會有禮物SBC ??

出面有得set

今星期好差
10場已經輸左3場

閪到出汁

今日都係唔打WL, 打左7場 5隊爆機隊

btw adama 打cb 都頂到爆機icon 唔錯

Armchannel

原來巴打打sony

油雞冇想像中咁好用

獨巴話有Party bag

set app安全d?

肥料價啫
聽日用嚟做sbc囉

今日中第2次

頭先打對面空門都中柱

DR 狂中 銅卡 跳隊

.......

冷靜玩啦
你e料

打翼用黑福定freeze dembele好？

我高rate都係得RG，無中過特別卡

我80+ 第一次中特別卡 之前都係得肥

屌 Wl 5輸5 就爆炸

想問下cb 7chem同10chem分別大唔大

ching係咪打開27W

已經好冷靜
120分鐘比人反cup絕殺都無屌出黎

20-23
之前咁多星期未試過頭10場輸咁多

btw adama打cb真係好勁

我都用緊 追撚哂D波
btw今個WL買到89般奴好正

本身都諗住買89般
但唔夠錢
最後賣左阿朗入左包皮
感覺上包皮用落仲順過阿朗

用91仲正

大 你食shadow 加少4點速 差好遠

2隻都冇錢買
手頭得10萬隊波百5-百6萬
勁撚廢

狗也不屌系列

做咗felix 如果唔係做咗

我想屌

Sony

前鋒都拎red card

邊做邊抽包，抽到幾隻肥，最後貼40萬搞掂

有1.4m 好有興趣整

打咩位?

我通常係10場輸2 但最後都上唔20

你地Adama 打中堅係直接7chem定放左閘？

可唔可以分享下大家個後防點擺

POTM Felix好撚勁

上20係睇你14win之後打成點
頭10場贏8好多人都做到

我反而係14打後好順但卡係11左右

最近玩番德甲。想問下左邊 用mendy 加hazard 好d 定 davies 同 costa 好d。有冇咩comments.thx 巴打

睇勝差

高價收你ac下年自己打

Rttf alaba同rttf zakaria調位

夠啦開個fb page慢慢貼啦ea員工

not for sale

聖誕節都咁多EA員工開工

揸住三球幾唔敢買人住
金朗/包驚跌到肉赤
Target緊mid puskas
好似全能到仆街

聖誕開工有雙工?

puskas對過幾煩下

用過bb果隻真係勁
隻左腳大力d射就入硬
右腳都唔似3*

對面個龍門球卡左開唔到，打到90＋7分鐘
贏緊波唔想走場

人地mm 幾隻event
我mm 得一隻83

正係davies+alaba已經夠玩啦有排升 感覺mendy會慢慢nerf，costa用過rb覺得幾勁

83都冇

奉勸咁多位真係唔好玩pc fifa, fut champ外掛多到一個點
上個禮拜22-8,其中4場都係被no loss glitch搞到輸
人生第一次Elite就畀外掛整到冇咗
今個禮拜7-0以為有個好開始,結果又遇到cheater
真係唔知用咁多時間練技術其實為咩

目前懷疑兩種cheat
1)100%綠燈shooting,無論幾難反應嘅timing都可以全場綠燈射門
2)no loss glitch,用奇怪手法令到場game斷線,計你輸而佢就計冇打過,通常都係顯示斷線之後顯示"你的比賽結果目前正在審查中,你將回到FUT主頁"(正常斷線應該係你領先就計你贏,其他計冇打過,有幾場我肯定我網絡非常然後對面係惡意斷線)

唔該巴打comment.聽日轉下先

*有幾場我肯定我網絡非常正常,然後對面係惡意斷線

好似打過唔算好勁不過唔知係咪同隊名

喱個唔係sony 黎咩

呢個陣點會唔係佢 仲要呢個名

我對過隊又係明星隊又係隊波有armchannel呢個字
有咩icon就唔記得了，打落都唔係好勁
我長年17-20勝都贏到

Adama食shadow有料

尼恩高蘭對我出牛尾巴都見過

聽講個ac有其他人打
WL撞到就大機會係佢

I know that feel但係特登買部console剩係玩fifa又好貴

有打開嘅都知pc版係kante

E個patch 啲防守好睇ea面色
啲防守buff同nerf相差超遠

Adana仲食shadow係咩事

隻aouar都係麻麻地 成日俾人撞甩

上星期得好似21win
又係話其他人打
咁到底個ac仲係咪佢㗎

一早知

人地Premium gold pack 可以出油雞 包皮

仲諗住做

好日唔做Mm 包 又抄到勁貴

7chem Adama食anchor 拍 華拉尼夠做？

邊隊貴 幾易做下

重諗住整黎代替rg 般奴

近兩集嘅mm基本上都冇乜難度，全部倉底有貨就做到

其實真係易d中好野？做過一次唔中好野就無再做

你需要堅持

利申: 做mm冇中過好野

中過salah